# Последовательность Хофштадтера

## Что нужно сделать

Реализуйте генерацию последовательности Q Хофштадтера (итератором или генератором). Сама последовательность выглядит так:

```text
Q(n)=Q(n−Q(n−1))+Q(n−Q(n−2))
```

В итератор (или генератор) передаётся список из двух чисел. Например, QHofstadter([1, 1]) генерирует точную последовательность Хофштадтера. Если передать значения [1, 2], то последовательность должна немедленно завершиться.

## Что оценивается

- Результат вычислений корректен.
- Модели реализованы в стиле ООП, основной функционал описан в методах классов и в отдельных функциях.
- При написании классов соблюдаются основные принципы ООП: инкапсуляция, наследование и полиморфизм.
  - Для получения и установки значений у приватных атрибутов используются сеттеры и геттеры.
  - Для создания нового класса на основе уже существующего используется наследование.
- Сообщения о процессе получения результата осмыслены и понятны для пользователя.
- Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
- Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
- Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.